mS Flight sim 2020 Alpha Tester

有無人做緊tester
想睇下ms flight sim 2020 入面ge香港係點